# support_chat



## Getting started

Сначала нужно перейти по эндпоинту /chat/, затем, 
если вы не авторизованы, то вас перенаправит на страницу авторизации. 
Если еще нет аккаунта, то можете создать по ссылке на регистрацию.
### Уже существуют 2 пользователя -- 
- С правами администратора (логин - admin, пароль - admin)
- Обычный (логин - user, пароль - user )
